火魔法唔好用鋪頭出面 淺黃父母話諗返起嘉利大廈

叔一燒佢地都無話乜
但呢個畫面真係嚇親人

有冇諗返起64呀？
有冇諗返起光州事件呀？

不推文功能

冷對待

focus中大

唯一原則，唔搞到平民，其他乜都得

請善用不推文功能

冷對待
場仗未打完，唔需要而家做檢討

focus中大各地

「請善用不推文功能」場仗未打完，唔需要而家做檢討，focus中文各地